# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-16 18:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-16 21:39+0100\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: ../../../bin/ice:136
#, python-brace-format
msgid "Unable to parse URL, {0}"
msgstr "无法解析 URL，{0}"

#: ../../../bin/ice:141
#, python-brace-format
msgid "Unable to find favicon for, {0}"
msgstr "无法找到图标，{0}"

#: ../../../bin/ice:196
#, python-brace-format
msgid "Unable to find URL. Is it valid? {0}"
msgstr "无法找到 URL。URL 有效吗？{0}"

#: ../../../bin/ice:224 ../../../bin/ice:659
msgid "Accessories"
msgstr "附件"

#: ../../../bin/ice:226 ../../../bin/ice:659
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: ../../../bin/ice:228 ../../../bin/ice:659
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: ../../../bin/ice:230 ../../../bin/ice:659
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: ../../../bin/ice:232 ../../../bin/ice:660
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: ../../../bin/ice:234 ../../../bin/ice:660
msgid "Programming"
msgstr "开发"

#: ../../../bin/ice:236 ../../../bin/ice:660
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: ../../../bin/ice:238 ../../../bin/ice:660
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../../../bin/ice:267
msgid "ERROR: An unknown browser selection error has occurred."
msgstr "ERROR：发生了一个未知浏览器选择错误."

#: ../../../bin/ice:403
msgid "Please choose an icon."
msgstr "请选择一个图标."

#: ../../../bin/ice:442
msgid "Browser Error"
msgstr "浏览器错误"

#: ../../../bin/ice:446
msgid "test"
msgstr "测试"

#: ../../../bin/ice:449
msgid "<b>Warning: No Suitable Browser Detected</b>"
msgstr "<b>警告：没有检测到可用的浏览器</b>"

#: ../../../bin/ice:450 ../../../bin/ice:501
msgid ""
"The name of the SSB will cause an existing SSB to\n"
"be overwritten. To prevent this, change a letter in\n"
"the name. Continue anyway?"
msgstr ""
"以此命名的 SSB 将覆盖已存在的 SSB。\n"
"为避免覆盖发生，请修改一下名字。\n"
"仍要继续吗？"

#: ../../../bin/ice:451
msgid ""
"Ice requires a system installation of either Google\n"
"Chrome or Chromium in order to function. Please\n"
"install at least one in order to create SSBs."
msgstr ""
"Ice 需要系统内已安装 Google Chrome 或\n"
"Chromium 或 Vivaldi 或 Firefox，\n"
"安装至少其中一个以创建 SSB."

#: ../../../bin/ice:453 ../../../bin/ice:759 ../../../bin/ice:814
msgid "Close"
msgstr "关"

#: ../../../bin/ice:495
msgid "Duplication Error"
msgstr "重名错误"

#: ../../../bin/ice:500
msgid "<b>Warning: File Duplication Error</b>"
msgstr "<b>警告：文件重名错误</b>"

#: ../../../bin/ice:503 ../../../bin/ice:542
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../../../bin/ice:505 ../../../bin/ice:544
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../../bin/ice:534
msgid "Address Error"
msgstr "地址错误"

#: ../../../bin/ice:539
msgid "<b>Warning: HTTP or URL Error</b>"
msgstr "<b>警告：HTTP 或者 URL 错误</b>"

#: ../../../bin/ice:540
msgid ""
"An error with the web address has been detected.\n"
"This is possibly the site being down or unavailable\n"
"right now. Continue anyway?"
msgstr ""
"检测到网址错误。\n"
"站点可能故障或不存在。\n"
"仍要继续吗？"

#: ../../../bin/ice:572
msgid "Name Error"
msgstr "名称错误"

#: ../../../bin/ice:577
msgid "<b>Error: No Application Name Entered.</b>"
msgstr "<b>错误：未输入应用程序名称.</b>"

#: ../../../bin/ice:578
msgid "Please enter an application name to continue."
msgstr "请输入申请名称以继续."

#: ../../../bin/ice:612
msgid "ERROR: An address error has occurred."
msgstr "ERROR：发生了一个地址错误."

#: ../../../bin/ice:615
msgid "ERROR: An unknown error has occurred."
msgstr "ERROR：发生了一个未知错误."

#: ../../../bin/ice:651
msgid "<b>Welcome to Ice, a simple SSB manager.</b>"
msgstr "<b>欢迎使用 Ice，一个简洁的 SSB 管理程序</b>"

#: ../../../bin/ice:654
msgid "Name the application"
msgstr "为应用程序命名"

#: ../../../bin/ice:657
msgid "Enter web address"
msgstr "输入网址"

#: ../../../bin/ice:661
msgid "Where in the menu?"
msgstr "菜单中的什么位置？"

#: ../../../bin/ice:687
msgid "Select an icon"
msgstr "选择一个图标"

#: ../../../bin/ice:689
msgid "Use site favicon"
msgstr "使用网站的图标"

#: ../../../bin/ice:753
msgid ""
" Create the SSB with an isolated browser profile (Note: Firefox SSB's are "
"always isolated)"
msgstr " 使用单独的浏览器配置文件创建SSB（注意：Firefox SSB始终被隔离）"

#: ../../../bin/ice:757
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../../../bin/ice:782
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../../../bin/ice:812 ../../../bin/ice:828
msgid "Remove"
msgstr "移除"
